【港版國安法】邱騰華：美國撤香港特殊待遇 無損港國際金融中心地位

經濟脈搏 23:30 2020/05/26

邱騰華接受《日經亞洲評論》訪問時表示，美國沒有單方面給予香港優惠待遇。香港是一個自由港，通過敞開大門來贏得地位。這不是任何人的禮物，這是公平的交易。

邱騰華強調，可以向國際社會保證，香港將維護法治，自由，保持競爭力和最自由的市場的位置；他並指，如果剝奪香港的地位，美國也會遭受痛苦，因為由此產生的貿易壁壘將影響兩地的貿易平衡。

如果剝奪香港的地位，美國也會遭受痛苦

唔爭氣笑左

打我一巴, 你隻手會痛

我信局長

咁又係，班外國佬係睇錢，有錢搵就得，理撚你感受，一於就同中共一齊利用香港搵錢，吸乾吸淨。
中環鬼佬高層表示：星期五照落老蘭，食港女

而家係我地香港正苦比錢你地搵, 再嘈就唔比錢你地搵, 仲唔快D向聖上謝恩

日日夜夜聽狗官鳩噏 香港人命苦

等睇轉頭就跪低

美國：即刻做比你睇，大我丫拿

中國際金融中心

無咗接口重點做生意

okok
你地咪繼續扮囉

一齊食屎啦！！！！！！！！！！

唔明佢點解可以咁醒

若然屬實，香港或成最大贏家

地位無唔同，你都仲係司長！
信政府，唔怕！

港共快d懲罰美帝啦

香港佔美國gdp幾多
美國佔香港gdp幾多

以後同非洲國家做生意啦

中美貿易戰前已經聽好多，估唔到而家仲有人搬呢個理論

呢啲垃圾幾廿萬一個月，做嘅嘢只係刷鞋奶共講大話
搵街市六嬸做都得啦

香港人真係好慘，日撚日聽班奴才指鹿為馬，一個有正常思維嘅人會好難受

邱騰華要企硬呀！